（韓天堂）朝中貿易減7成陷飢荒 北韓金正恩建議人民吃烏龜

北韓在國際上受到各國的制裁，又因為武漢肺炎關係，北韓從1月下旬，為阻斷疫情傳播已下令關閉平壤邊境，因此與中國之間的貿易往來，從今年1月到5月已下降7成，少了民生經濟高度依賴的中國，北韓國內開始鬧飢荒，北韓最高領導人金正恩為此制定了一套「營養政策」，建議民眾可以吃烏龜或吃減肥藥產生飽足感...

（圖片來源／Pixabay）

智將金正恩

何不食肉麋?

北韓人唔係連登仔 會再生

食左一次 就無得食

「北韓國內開始鬧飢荒...」
明明北韓一直都飢荒緊，點會最近先開始

唉，躉佢哋啲人慘

天將降大任於維尼也，必先枯其外匯、惡其鄰邦、災其民眾、空其糧倉、閉其領館，餡之於瘋狂，使加速不能自已也。

今日北韓 明日支那

本身冇野食⋯仲要食減肥藥減肚餓感⋯

金正恩身邊的科學家李南更是近一步的建議研發「減肥茶」，表示能讓食用民眾產生飽足感，並宣稱40天內可以減重10公斤。

仲要減

無左中國送物資

但北韓人民快樂指數都係98分

雖然冇野食，但我地仍然好快樂

學強國食草啦

等於自食自肉。